諗住同男朋友倒數 點知凍得濟大家想翻屋企算

大家本來諗住出來食個飯再去倒數 點知天氣弄人 今個除夕凍到尻都縮 都係翻歸算

係囉返屋企互射取暖啦

一齊返屋幾互射幾次即刻暖晒啦

唔係同居

互含返咪ok囉